幾時會再有文化大革命？有得輪姦地主嘅老婆姊妹女兒

教科書不會告訴我們當年她們的下場吧

毛主席造福全國男人，難怪咁多人玩個人崇拜

徐ck

香港班有錢女重正啦
唔係講樣
係嗰種征服感

你要知道呢種人只佔社會1-5%
分分鐘到你食個陣已經唔知過左第幾手

唔緊要

性罪行難為仲有咁多人崇拜毛魔

上下下鄉嗰陣好多村幹部，成世人可能都未擦過牙，但幫班女知青破處開苞。

幾多連登仔連閪都未見過

最卑賤，最受壓迫的一群，翻身做主人，向最尊貴，最壓迫人的階層，予取予奪！

對農民黎講你都係小資所以係都輪你老母先

有冇當年D故仔聽下

問你阿婆咪知囉

有套戲叫 天浴，就係講城市女知青被派去農村下鄉，接受改造。

後嚟為左返城市，性賄賂嗰村幹部，又醜又肥的大叔，嗰女知青仲係處女身，張床係咁搖係咁搖。。。。。。

我岩岩睇完天浴 依家灰曬

因為多數整過容

家陣大陸整容比例隨時多過韓國

飯冰冰, 楊冪, 李一同, 都係整容

何家？

宜家支那好難再有文化
因為無「文化」革到

嗰啊叔呃嗰女仔，話可以幫佢返城市，代價就係。

革文化只係口號，根本在於黨內高層鬥爭。真係有需要一樣可以革其他嘢，低下階層不滿的地方多的是。

毛澤東自從七千人大會被劉少奇，鄧小平，周恩來等黨內高層迫退，毛要奪回權力。但黨內的官僚階級都係劉鄧周佢哋的人。

毛於是聯合林彪，利用低下階層對中上階層的不滿，加上劉鄧周主政期間，黨內的官僚不可避免腐化，平民百姓心生怨氣。

一爆發出嚟，真係

其實文革都算和諧，歷朝歷代的農民起義，更暴戾的都有。

歷朝歷代既起義都無破壞宗族社會，就算破壞左都重建到
文革之後全部死清光，咁都唔叫和諧啦

革文化 雖然係口號，但客觀現實上真係革死左 文化

我講的和諧係指冇發生大規模的屠殺。

宗族社會冇被破壞，只係起義的農民軍最終目的，都係成為新的皇朝，領袖成為新的皇族，從龍者封侯拜相，成為新的世家。

所謂的革死文化，只係去舊迎新。有人生活的地方自然就衍生文化嫁啦，點會冇文化？

女老師唔需要跪玻璃，腿張開就得，但最後都係死

分浮財先係皇道

千萬人非正常死亡叫唔叫大屠殺？
睇到宗族無被破壞就笑左
共產國度既領袖唔會變到世家
因為佢地唔可以「拜」任何野同「封候」
應該話無一個對象係可以拜
呢堆領袖每隔一段時間就要清洗
過程中唔會累積任何野

2 047

豆豆係我既

阿嬌

又有一般人說：「農會雖要辦，但是現在農會的舉動未免太過分了。」這是中派的議論。實際怎樣呢？的確的，農民在鄉裡頗有一點子「亂來」。農會權力無上，不許地主說話，把地主的威風掃光。這等於將地主打翻在地，再踏上一隻腳。 「把你入另冊！」向土豪劣紳罰款捐款，打轎子。反對農會的土豪劣紳的家裡，一群人湧進去，殺豬出榖。土豪劣紳的小姐少奶奶的牙床上，也可以踏上去滾一滾。 動不動捉人戴高帽子遊鄉，「劣紳！今天認得我們！」為所欲為，一切反常，竟在鄉村造成一種恐怖現象。這就是一些人的所謂「過分」，所謂「矯枉過正」，所謂「未免太不成話」。這派議論貌似有理，其實也是錯的。第一，上述那些事，都是土豪劣紳、不法地主自己逼出來的。 土豪劣紳、不法地主，歷來憑藉勢力稱霸，踐踏農民，農民才有這種很大的反抗。凡是反抗最力、亂子鬧得最大的地方，都是土豪劣紳、不法地主為惡最甚的地方。農民的眼睛，全然沒有錯的。誰個劣，誰個不劣，誰個最甚，誰個稍次，誰個懲辦要嚴，誰個處罰從輕，農民都有極明白的計算，罰不當罪的極少。第二，革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。 農村革命是農民階級推翻封建地主階級的權力的革命。農民若不用極大的力量，決不能推翻幾千年根深蒂固的地主權力。農村中須有一個大的革命熱潮，才能鼓動成千成萬的群眾，形成一個大的力量。上面所述那些所謂「過分」的舉動，都是農民在鄉村中由大的革命熱潮鼓動出來的力量所造成的。這些舉動，在農民運動第二時期（革命時期）是非常之需要的。在第二時期內，必須建立農民的絕對權力。必須不准人惡意地批評農會。必須把一切紳權都打倒，把紳士打在地下，甚至用腳踏上。 所有一切所謂「過分」的舉動，在第二時期都有革命的意義。質言之，每個農村都必須造成一個短時期的恐怖現象，非如此決不能鎮壓農村反革命派的活動，決不能打倒紳權。矯枉必須過正，不過正不能矯枉。 這一派的議論，表面上和前一派不同，但其實質則和前一派同站在一個觀點上，依然是擁護特權階級利益的地主理論。這種理論，阻礙農民運動的興起，其結果破壞了革命，我們不能不堅決地反對。

——毛澤東：《湖南農民運動考察報告》，1927年。

老毛話我知咩叫殺人放火金腰帶

珍貴影片

沒有毛主席就冇得快活過神仙

你閱讀能力真係

李小璐好慘，比咁多人中出，老金想扑又無得扑

簡單講：呢班農民軍唔會變世家
共產黨種推翻攻權同歷朝歷代好唔同

其實篇野真係寫得幾好
駁論睇落都有道理
唔怪得毛豬席做到高位

支那共鏟黨最叻就係用文字合理化自己

曲到圓

你睇大陸而家5-60歲果班幾撚不知所謂就知文革遺禍幾深

學你咁講，農民被人好似三反五反，文革咁迫害就正確？

階級鬥爭，換十幾年高低就唔得？農民，低下階層被壓迫奴役幾千年wor。

咪睇咁多馬克思啦

真係有人覺得文革係幫左農民